<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Iv치n Salazar</title>
    <link>https://ivansabart.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Iv치n Salazar</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Apr 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://ivansabart.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://ivansabart.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ivansabart.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hola!
Para m칤 la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente:
Valores:
 Empat칤a Gratitud Humildad Responsabilidad Solidaridad Respeto Confianza Honestidad Dedicaci칩n  Pr치cticas:
 DRY (Don&amp;rsquo;t repeat yourself): Evitar errores de c칩digo cuando se reutiliza m치s de lo necesario. Enfocarse en lo que quiere el cliente: evitar ser demasiado t칠cnico y ser conciente de lo que el cliente desea y ajustarse a sus necesidades y presupuesto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://ivansabart.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ivansabart.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>춰Hola! Quiero contarte todo lo que he aprendido en este camino:
 Python L칩gica de programaci칩n Jupyter Notebooks Command Line Git GitHub HTML JavaScript Node JS  Lo que me ha gustado m치s:
 La oportunidad que ofrecen La estructura de todos los m칩dulos El seguimiento con Lives El espacio para dudas La energ칤a tan positiva y motivaci칩n Que compartan conocimiento porque me encanta aprender  Lo que m치s me ha parecido dif칤cil:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://ivansabart.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ivansabart.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy de Puebla, tengo 28 a침os, mido 1.80. Me gusta nadar, tocar la guitarra, estar en familia y programar, tengo una mascota; es un perro llamado &amp;ldquo;Canelo&amp;rdquo;.
 Estudios Estudi칠 Ing. En Ciencias de la Computaci칩n en la Benem칠rita Universidad Aut칩noma de Puebla, este a침o conclu칤 todas mis materias y actualmente estoy haciendo mis pr치cticas profesionales en la misma instituci칩n.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
